癲狗=快餐店打手

聽講癲狗做marketing

你唔好亂講野阿
等陣佢又開POST討伐你架啦

吾巧牙
禾巧京京

細路仔唔識世界

No

你仆街了 一陣又放閘洗版

不嬲都係啦 日日開柒埋d垃圾post

本隊長不嬲覺得佢抄納dee想同埋堆小圈子上位簡直係屎渣不如

你隻食屎狗入嚟比本癲狗撚下

會員CaptainBravo 本癲狗作為你主人 整左份禮品比你

佢唔捨得比錢=難食

唔怪得比女飛
橙

講真無病呻吟真係好撚煩
最憎男人老狗藕斷絲連,正一垃圾人渣,同我阿哥一樣

who?
係咪成日洗版個個？

狗
原來呀xxxx呀同我同行
不過後生我好多

撚樓豬好喇 唔關我事架

冇雷氣

好彩佢留低粒 就縮翻入去
如果唔係我都唔知點算

得閒飲茶

你而家知驚呢？ 我啱啱驚到企唔穩暈左下
所以先咁講 希望樓豬唔好督我出嚟🙏

癲狗肚裏能撐船就真

我依家都係鎖好哂門窗 通知埋樓下看更先敢回post

中國人

唔好再批x啦,上下網

真係無得救

上吓alexa睇ranking

Not u

語癌 ？

Alexa web ranking ar
Golden and lihkg

You are fucking genus

手寫嚟講你都算快
不過見你以前啲post都係1999
希望你練習下組織下先講野

令我諗起一位前高登飲食台癲狗-嘉綠仙
又係少少野係到狂屌追擊人

70兄，算啦，你同班on9講英文佢地識閪咩，你睇唔到我連應都懶，有得佢班友圍埋搞基或者打飛機自high啦

原來講緊自己係中国人 怪錯人了
Sorry

Think steps ahead la

縮入老母閪啦 再咁癲亂咬人我叫納dee捉狗架

依家啲70後表達能力真係差
希望連囝可以整錄音功能關懷下

中國人係現實，我無得堜

Silicon valley 你識
你同講high tech law

kubernetes 你識?

肥絲係撚狗方面真係無人能出其右

Multi threading

其實係我返工無liu
上alexa睇吓流量
Golden 同 here

你地有心可以睇吓

成四張野都咁九唔搭八
點解你唔試下上鄉土 babycomdom 配合翻個年齡層

It 人就係無語言art

你直頭係冇語言能力

枉己正人

咁我改名
小背心囉

算啦
我係欣賞狗嘅干午河

仲show movie

佢habbit

70兄係有腦既人，唔好嬲，有得佢地自己圍埋搞基算啦，唔好阻佢地

咁呢兩樣野同我地討論佢人格有咩直接間接關係先

你都係縮翻入小圈子圍爐啦

飲食台佢同老良先拍片
都有心呀ma

其實係一個thread就算

我都唔上討論x
係有日屎itch上discuss講下嘢
之後比人delete咗

Discuss 吓啫

世途

Ignore me

佢班on9睇野唔全面，同佢地講哂氣啦

Discuss岩佢地上呀，個個循規蹈矩on99

你開幾廿個post吠人就得
我地開個post吠翻你就循規蹈矩

你話佢唔係飲食業打手/想借lihkg上位真係冇人信

守規矩阿你地

佢係太火

But he spoke the truth

你有無心機拍片意野食呀
Passion

食台佢同我有dxx jer

唔知以為呢條友係佢老母,係咁幫佢解釋

No problem

70兄好波，多謝支持

人(狗？)不要臉真係可以天下無敵

縮啦

Relationship between ah ching

Double checking works

唔好衝出黎柒啦，cheap精

fat c eng is so good

辦定生後事

成個po都幾好笑

大膽 因為比人貼大紙報食屎狗

成個post最爆係
一嚟係令我對肥絲180度改觀
二嚟有隻中国人走入嚟娛賓

fat c不嬲勁

in fat c we trust

唔啱自己口味就話垃圾，食既人都係食屎狗，各種菜色有各自的歷史和價值，佢呢種對食物一啲尊重都無既人，憑咩講一間餐廳甚至菜系

亂吠先係問題
人地有唔同意見就開幾廿個post追住人咬

你隻食屎狗連俾我撚既資格都冇，你估你有你老母咁撚本事咩，晚晚俾我撚到波都the 埋

係啦係啦你叻叻豬啦
吠完就翻入籠啦

清我唔係IT狗

後生你好多就真

我係返垃圾工
無嘢做先上計論區

唔駛block我啦

大方d

Up吓ja ma

冇block你呀 我分得好清架

唔知點解上嚇virtual world, 都嘈交

Btw, 我個frd同你情況差不多

唔撚黎佢地,我嗰frd依家都好有

咩叫好有

70兄好幽默

我都冇乜理佢 同佢認真討論哂鳩氣

代generation gap實有

關咩事 條友根本唔講道理

精神病人同正常人嘅gap

所以我無建議
我阿媽同我都活在不一樣的時空
但我知佢愛我
所以我會養佢到佢死

你自己先知啦，no one else except u

推下先

點解你講嘢199

moses code

推你老母

手足多謝哂

唔洗多謝，你老母俾我推慣

你唔悶我都悶

唔係老母就狗

語彙貧乏得咁交關 係女都調頭走啦

你老母比狗屌,我屌你老母

唔起底都唔知條弱智仔開埋啲垃圾廢post

我唔撚幫襯過你老母都唔知原來佢對波係假

走啦 講埋D野 無中生有

你老母生你出黎果陣都係無中生有架啦

臨訓推一推

又老母

癲狗道具表：老母/狗/屎/垃圾/雞

推番上頂先

Fat c 整合出爐未